(Live)721再拘6人

now live緊

拉比人打果D?

6個白衫人

有冇拉西瓜佬？

又係時候交戲

聽日21號

好似又話著咗草返支那

黑警:拉林卓廷、柳俊江、立場姐姐、黃之鋒、被打廚師同大肚婆,啱啱好6個